[奇文共賞] 面對中共網絡統戰，高登仔同連登仔必須作出訣擇

【請廣傳】面對中共網絡統戰，高登仔同連登仔必須作出訣擇

就近日挖到連登係紅色資金支持嘅確實證據後
相信成個拼圖已經好清晰

[查冊] 查冊買股票 - 紅色連登概念股 應該未wow

Lihkg 嘅成立 目的打散高登網路力量
並刻意挑動雙方對立 以內耗消磨民氣
係中共網路統戰計劃既一部分

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
(以下時間線供唔了解發生咩事既人睇 知情者可以飛)

時間線
2014年-2016年
— 中共滲入大量打手挑動時事台各手足內鬥
— HKG+ 第三方App成立吸納大批支持者
— HKG+ Cache 高登 Server 拖慢高登 令高登終止與HKG+合作
— HKG+ 以受害者姿態 「送」Code俾連尼住 但又唔賣Code俾林祖舜
— Lihkg成立 HKG+聲稱到外國公司工作 但經查證後HKG+同連尼住係同一公司股東
— Lihkg洗版攻擊高登，並以洗正皮及假人流數據 製造強勢假象 吸收大量跟風者
— Lihkg 評擊高登係「紅」登 留係高登既人都係廢老,社會垃圾,五毛
— 高登批評 Lihkg既人都係5P仔 弱智小學雞
— Lihkg & 高登 對立面已成

2017年 至今
— Lihkg 以熱門及洗正負皮 操控連登仔接觸嘅資訊並偽造民意
— Lihkg 同 戰月勇者合作宣傳 表面話無收利益 但背後為同一中資公司 公司老闆為政協
— Lihkg 背後資金來源，以及Admin處事手法惹人非議
— 大量Lihkg 打手意圖喺高登維穩但失敗
— Lihkg 以監察打手為名 要求用戶提供手機號碼及身分證號碼（但連登並無激烈反對）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

雖然好多留係高登既高登仔獨具慧眼
睇得穿佢地邊個係人，邊個係鬼

但係中共想做嘅目的已經達成
就係挑動高登 連登兩派鬥爭
以內耗打散對抗極權嘅力量

中共捉正人性嘅弱點
而製造一個死局
歷史記載左中共用過呢招好多次
嚟瓦解國民黨、對付而家既台灣

以及香港民主派同本土派
令每一方都要分心盤算邊個係鬼
以致無法團結抗爭

要化呢個死局唔易，因為佢地已經成功令到我地
對呢班曾經既「自己人」產生仇恨
繼而無止境咁互相攻伐

所以係呢度我想呼籲各位連登仔，翻去高登啦，林祖舜已經陸續解封你哋，登入到嘅唔好唔share

至於你如果冇高登ac，但係又想救香港，請幫手share

JOE自己大屠殺, 趕走晒啲會員, 講閪咩

你真係傻撚左
係咪太睇起兩登呢班社會垃圾